{
"authOutDatedVersion": "OKTW2 驗證成功 發現新版本 你可以在遊戲結束後更新",
"authSuccessful": "OKTW2 認證",
"authError": "OKTW2 認證錯誤 檢查遊戲聊天視窗",
"enable": "啟用",
"config": "設定",
"harass": "騷擾",
"disable": "禁用",
"Laneclear": "清線",
"Jungleclear": "清野",
"utilityAndChampion": "功能腳本 及 英雄腳本",
"onlyChampion": "只用 英雄腳本",
"onlyUtility": "只用 功能腳本",
"AIOMODE": "合集 Aio 模式",
"PRESSF5TORELOADMODE": "請按下 F5 重新載入",
"OKTWorbwalker": "OKTW 走砍",
"ORBWALKERMODE": "走砍模式",
"SDK": "SDK",
"Auto Q + E combo, ks": "自動 QE 連招擊殺",
"Auto Q + E Interrupter": "自動 QE 中斷目標技能",
"Semi-manual Q + E near mouse key": "半自動 QE 鼠標按鍵",
"Auto Q + E Gapcloser": "自動 QE 反突進",
"Use Q + E on": "使用 QE 開",
"Harass Mana": "騷擾最少 魔力",
"Auto R KS": "自動 R 擊殺",
"Extra combo dmg calculation": "額外 連招傷害計算",
"R mode set": "R 模式設置",
"KS": "擊殺",
"Always": "總是開啟",
"Never": "從不",
"Last hit Q minion out range AA": "補刀 Q 小兵 超出範圍 AA",
"Use Q on minion": "騷擾 使用 Q 對小兵",
"Ignore collision": "忽略 碰撞傷害",
"Cast only in AA range": "W 總是在 AA範圍",
"Auto SlowBuff E": "自動 在被緩速下 使用E",
"LaneClear Q": "清線 Q",
"LaneClear W": "清線 W",
"Semi-manual cast R key": "半自動 R 按鍵",
"Target max % HP": "目標最大血量 Hp",
"Max combo stack R": "最大 連招 疊 R數",
"Max harass stack R": "最大 騷擾 疊 R數",
"R if enemy immobile": "R 如果 敵人被控CC 狀態下",
"R if enemy slowed": "R 如果 敵人 被緩速狀態下",
"R if can hit two targets": "R 最少命中敵人數 >= 2",
"R only out range AA": "R 在 超出範圍 AA",
"Harass Q only if E ready": "騷擾 Q 如果 E CD是準備好的",
"W speed-up": "自動 W速度回血",
"Hit-rate info": "啟動 命中率 訊息",
"Focus one target": "集中 一個為 目標",
"Auto Q under turret": "自動 Q 在塔下",
"Auto Q cc": "自動 Q 在被控目標CC 下",
"Min range grab": "最小 範圍 抓",
"Max range grab": "最大 範圍 抓",
"OnEnemyGapcloser Q": "反突進 Q",
"W dmg % hp": "W 傷害 % 血量",
"Auto W shield big dmg": "自動 W 庇護 大傷害",
"Auto W if Q succesfull": "自動 W 如果 Q 是勾到目標的",
"Auto W vs Blitz Hook": "自動 W + 快速 勾",
"Auto W on gapCloser": "自動 W 如果 突進目標離自己更近距離",
"Auto W on Slows/Stuns": "自動 W 如果 自身被 緩速 | 眩晕",
"Auto W if x enemies near ally": "自動 W 如果 敵人數量 接近 隊友",
"always R in combo": "總是 R 在連招中",
"Min pull range E": "最低 拉 範圍 E",
"Disable AA if can use E": "禁止 AA 如果 使用 E",
"OnPossibleToInterrupt": "中斷目標使用E",
"Auto push": "自動 E 拉",
"R ks": "R 擊殺",
"Auto R": "自動 R",
"R KS combo R + W + AA": "連招 使用 R + W +AA 擊殺",
"Auto R aoe": "多數敵人 自動 R",
"Anti melee R": "反近戰 R",
"E on Baron": "使用 E 探測巴龍區",
"E on Dragon": "使用 E 探測飛龍區"
}
